電話用邊間好？

就快完約